勇武記住，尋日唔係分化日，係話你聽你呢兩個月做既野無錯

分化撚成鳩日話失民意轉風向
尋日過後就屈鳩人和理非主導

依家就話你聽勇武做既所有野係有二百萬人backup架，想做咩就繼續做
核彈都唔割呀屌你老母

823人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

防止分化 改叫前線/後勤

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

不過都唔好鬆懈
好多和理非以為贏左

提提你地，如果無武，我地612個日個運動已經完結。

#核彈都唔割

成班生滋狗真係好怕我地不分和武
一早勁多分化post

推

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

全中，係話比政府聽無人想割蓆

香港人既接受程度係好撚高架

14佔領已經好高級，依家變基本盤
16年磚頭個個割，依家磚頭係最低武力
71入立會個個屌，第二日個個讚
813機場又係屌，第二日wfc

想做咩就做，未見過第一反應可能會屌，但第二日諗返黑警做既野就會接受到

勇武和理非永不割

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

和理非繼續支持勇武，唔係琴日點解會有過百萬人出黎支持

不割席

千辛萬苦搵返個連登account 就係想係度講句

點分化都唔會割！

你無做錯！！！！

其實大家只要唔好起心諗住和理非同武勇之間係咪想搞分化
就唔駛擔心敵人任何策略了

核爆都唔割

deadline

核彈都唔割